比返小小動力出嚟似返個男人得唔得呀你

例如?

男人唔可以頹

唔得.......

比多少少時間我懷念埋而家既自己同埋事
當我返香港既時候就會重新黎過，唔會再比野捆綁住